作為首名獲得派彩既科興幸運兒，應有資格入主浩園

追加金英勇昏章